有冇巴打發現呢排多左好多蜘蛛

話說近其在家中 同埋在公司嗰度 經常發現有蜘蛛 而且係日日都有 比較起舊時同現在 舊時我家並未有過蜘蛛 但現在在家好似時常周不時咁發現
係咪而家既天氣反常

依家上緊蜘蛛俠，marvel為宣傳無所不用其極

好恐佈 昨天夜晚又殺了隻

係呀,早幾日無啦啦有隻蜘蛛係屋企織網,睇住佢噴絲第一次見,我已經住30樓

突然有蜘蛛 不過唔見左甲由 唔知關唔關事